啱啱起身既巴打！出黎啦！

慶祝七一回歸！今舖慶佢老母！

係香港人就出黎啦！

慶你老母！

出黎啊

1

真